# Описание
Задание направлено на ознакомление с принципами работы с таблицами в UIKit.

# Задание
1. Реализовать экран с таблицей и кнопкой “Добавить”, при нажатии на которую
открывается экран из следующего пункта. В ячейке должна быть информация о имени,
возрасте. При нажатии на ячейку должен открываться экран с более детальной
информации о друге;
2. Реализовать экран с таблицей-анкетой. К заполнению нужно предоставить поля:
имя, фамилия, возраст, пол, место учебы/работы, телефон, почта. Имя, возраст,
пол, телефон - обязательные поля. При их отсутствии показывать уведомление о том,
что обязательные поля не заполнены, а также визуально показать, какое поля
осталось незаполненным. Поле с телефоном обязательно должно проходить регулярные
выражения.
